點解林鄭個Facebook Account仲用得？Facebook係咪藐視制裁令？

如題

人地fb出左通知啦

好似只係停左佢賬戶既交易功能，例如廣告宣傳，但容許純粹發post

反而唔明點解林奠仲要用fb
真係對美帝咁嚮往